櫻坂46暨日向坂46交流區第一百三十回 櫻坂出發大聯盟

諗唔到 你地繼續

櫻坂46（Sakurazaka46）(原名為欅坂46)是日本大型女子偶像團體，製作人為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新當時歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。2016年12月31日，出道不足一年即登場NHK紅白歌合戰。2020年10月14日起更名為櫻坂46，以新的團體名義進行活動。

日向坂46（Hinatazaka46）是日本大型女子偶像團體，與乃木坂46、欅坂46、吉本坂46同為坂道系列團體之一。團體名稱的「46」與坂道系列其他團體同樣採用英文讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而非讀作「四十六／よんじゅうろく」。成立於2015年11月29日，原名為平假名欅坂46（けやき坂46）。起源是由於營運為了給予以特例加入欅坂46的長濱ねる在團內適當的名份而創立，當時定位為欅坂46旗下的分團。2019年2月11日自欅坂46獨立，並改為現名，成為坂道系列第4個系列團體。

成員名單

櫻坂46

櫻坂46 2期生

日向坂46

日向坂46 2期生

日向坂46 3期生

櫻坂46 1stシングル 「Nobody’s fault」12月9日予定発売!!!

欅坂46 ラストシングル 「誰がその鐘を鳴らすのか?」好評配信中!!!

日向坂46 1stアルバム『ひなたざか』好評発売中!!!

欅坂46 ベストアルバム「永遠より長い一瞬 ～あの頃、確かに存在した私たち～」好評発売中!!!

「欅共和国2019」DVD&Blu-ray 好評発売中!!!

欅坂46、初ドキュメンタリー映画『僕たちの嘘と真実』好評上映中!!!

日向坂46、初ドキュメンタリー映画『３年目のデビュー』好評上映中!!!

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）櫻坂46/日向坂46乃何許人也？
簡單來說，櫻坂46/日向坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買櫻坂46/日向坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論櫻坂46/日向坂46以外的組合？
可以。但皆因這裡主要討論櫻坂46/日向坂46，你可以理性討論、攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但講之前請先作好世界大戰的準備。所以勸喻各位尊重member，尊重手足。

4）那麼我要如何見到櫻坂46/日向坂46成員？
握手會，演唱會...etc，詳細請問手足

5）呢度大佬係？
連登會員平手友梨奈

6）高登會然橋本奈奈未/連登會然舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。

7）點睇響呢套戲？
必睇指數10粒星

8）有人黎搞事挑戰咁點算？
對付戇鳩仔既最好方法就係無視佢。眼不見為淨既野，相信大家都明架喇。你有興趣同佢嘈既話你可以繼續，但相信大家都唔會想浪費時間係啲戇鳩仔身上。

TEMPLATE:

五大訴求 缺一不可 死黑警同我死撚開 你無資格睇櫻同日向

Lm

其實今日頭半part轉角係櫻坂都幾好睇

留名為櫻坂第三排打打氣

新post 樂觀展望

可能7首都輪C 呢

屌那媽 漏撚左個再字
屌 唔理了

留名一生欅

好柒

lm

深夜留名
想同SNF講：

LM

lm
希望禾梨寶下單入選拔

我大佬你都敢笑

咪醬咁樣好可愛

是撚但啦 轉個頭咪又爆

我愛我個名

一定會

深夜LM

pon pon好sexy

終於睇返remind日向狗留名

呢張露腿小兒科，寫真集啲相仲sexy

想俾pon pon瘋狂西面

仲未入手嘅手足快啲入手喇

我到而家都唔明發生咩事

屌咩 啱啱先睇到1單7首歌全部都係個14個人唱
其他人連c/w都冇份 玩咁大

唉開個po都開唔好

其他人就第三行 人人有份

收嗲啦你

頭兩行唔轉人 第三行唔同歌換唔同人

喔 係fb睇到d人講 以為7首都係同一批人添 自膠

7福神咁 依家8福

佢話冇under喎語言偽術

留名

Msg定blog嚟？搵唔到嘅

今單冇c/w冇solo
靠14個同你衝

btw亡靈留名

捉到

不動c變不動福神

睇返有c/w 自膠

宣佈大部份人個時土田都唔係太大反應
唯獨係宣佈小池個時土田個種老懷安慰放鬆既笑容

種子花欠小池美波一個交代

種子花唔配擁有小池美波

發表果陣 井上個表情睇到好心痛

遲早出第二單嗰陣又打回原形

咁樣寧願佢出under歌

首首歌都有果8條友
點計都係戇撚柒鳩

以前乃木坂頭幾首單曲都試過出選拔+Under嘅歌
但係人地唔係全部歌都係搞呢樣

希望只係今回

其實睇完個公告都覺得只係呢單限定

咁梗係啦
無可能次次都咁樣搞架嘛

所以唔知大家咁大反應做咩

我覺得佢哋係對於選拔呢件事有意見多
其實冷靜番就覺得咁樣搞一張就唔會有咩問題
次次都咁樣先嚇死人
但係其實選拔呢條路已經開始左 遲D會變成點都係好難講

我覺得攪咩櫻8好on9 姐 咁樣定死8條友

希望下單唔好

終於到櫻講啲卷點用

其他事頂

成班畢左業嘅應該都唔會好似井口咁願意返黎參加
睬你有味

終於有得見下自己個推

出預告話你知聽日有宣佈

個個都不歡而散咁,點返黎陪你玩

其實online握手如果個銷量唔係跌得太多會唔會冇咗肺炎都繼續攪落去

始終個 cost會細好多

其實方便左海外fans

係唔知會唔會引多咗人買

利申：我都諗緊

今晚隊長個節目首播成首 nobody’s fault
聽日又有公佈

唔知聽日會唔會有mv睇

每星期出一首歌就差唔多出碟

佢會唔會拍晒先

邊有咁多個MV

堅定不移地支持大沼晶保二單進入櫻八位置

諗諗下會唔會7隻歌都轉C其中一隻雙C

基本理解，歌荒又不可避免要開LIVE賺錢固粉，只能加速產曲。假名變藍都唱了好久老歌，你白團現在綠歌說死了不碰，又不能出道就發專，那就索性7首團曲，這樣發完2單就能湊夠14首開完整的live了，然後現場搞個白團全員版欅詩or太陽的初披露，熟悉的味道又回來了，3單之後再看玩法怎麼變吧

感覺就是要迅速選c，每首曲子可能都會在前八人裡面換c或雙c。就是c位速成班的感覺了

From 微博，但我覺得講很幾有道理，我諗第一單所有野都係試水温實驗式，我地負責比錢就得

不過我估每次con最多都會唱一次欅歌

橫掂一出一定全場大叫

最多咪唱敲鐘

其實隻歌都幾趕
又要錄又要練舞
又要準備con

應該欅歌肯唱last single至九單範圍個幾首

唔好再唱不協和音同sm就得

🚬

唔錯 改名唔再掂欅歌
否定+拋棄呢5年

諗咗幾日先得呢句
渣咗啲wo

日向

會唔會lock日本only先
我都想見吓細守屋
聽講fortune meet啲畫質仲差過showroom

showroom有冇480p

應該想都唔會跳

向前看啦

碟已買

呵呵禾光B
LM

其實由澤部宣佈幾好，之後有段都幾窩心ge

今野做乜係左上角成隻鬼咁mon住班女

呢人望到今野企咗係上面

自從乃木坂同欅坂都已經唔係studio發佈選拔
已經好難再見到呢種景象

一單要隆重D掛

又諗起尾關

個人幾憎望到呢啲畫面
一啲既成事實 知嚟做咩

唔知佢係驚訝得滯定咩

見到小池都係驚訝樣，但尾關真係好大反應 好出色

啱啱聽緊chris hart 翻唱 sakura

遲啲櫻坂 會唔會真係有隻sakura 做點題歌咁鬼老土

真實反應黎,欅/櫻 既倒地技無咁西利

すごい

全員私服

如果叫選拔啲人上台對住堆落選嘅仲尷尬

唔敢面對佢地

不過今次好似好過上次冇叫落選個啲即走

唔知係咪即刻講埋3排輪換安撫下落選個班

畀人吊起嚟打

應該會啦，分好晒隊之後就要即刻錄音排舞拍MV 都幾趕

其實我覺得可能剩係攪咗nobody fault
其他可全部都係而家完咗con 先攪

可能有咩歌都未知

啱啱睇完欅寫（仆街真係打咗「欅寫」兩個字先發覺已經唔係欅寫
下期預告有梨加限定復活

同所有梨加推一樣 就係中意佢夠廢 怕羞 唔出聲
淨係望住佢眼神已經心滿意足

希望佢往後都會爭氣 始終呢條女都唔細
唔想佢帶住遺憾_ _（唔燈）

如果佢冇under， 咁以後轉角變成櫻係咪都可以全員上

應該會一齊上la

照計都係會全員上
但係因為依家社交距離 都仲係難搞

記得嗰陣9單完嗰幾集得選拔 唔開心

其實佢一啲都唔怕羞

呢度你大佬 快啲分享多啲

原本以為點都比個三排佢企
點知snf咁絕

講起9單，突然想知除左已畢業/脱退mb，同埋跌完再上返嘅小池、尾関、天天之外，其他人嘅排位移動

基本上好穩嘅：
門神pon, risa、二排yuuka，仲有守住角落嘅habu

向前移嘅：
(2->1) Centre光仔、（3->2) Karin

向後移嘅：
(1->3) 銀行妹、(1->2) Hono、(2->3) 武元、(2->3) 大守屋

跌出選拔嘅：
(全3排)rika，井上，小葵，會長，上村

我小薯 無咩好分享
佢係ポンコツ 跳舞唔係幾跟得上 綜藝無咩反應 呢啲係事實
但你話佢唔努力唔爭氣咩？我又唔覺喎
握手嗰陣跳跳札 又唔會hea覆ありがとう 對ファン有求必應 記性又好
跳舞呢啲嘢無得強求 本身佢賣點就唔係跳舞 同埋我又唔覺有其他人講到咁差
綜藝嘅嘢 跟本就無一個所謂標準 係咪下下都要即刻做哂反應咁先叫好呢 我自己就好鍾意睇平時唔聲唔聲 但有時會有啲神來之筆嘅感覺 （扮ザンビ、分友香梨加隊嗰幾集etc）
至於選拔與否 依家先一單 咪放長雙眼睇下囉 反正入唔入到選拔 跟本同努唔努力無關係

我都幾鐘意啲神來之筆
平時綜藝其他人做咪得

講真如果要個個都綜藝好/跳得/唱得又靚

變相咪係個個一樣冇咩特質

九單同再出發隔左成年，我發覺shit 咩都做唔好，但真係有睇呢年人氣既改變

呢8至14個人其實幾正常

仲生還算係咁
前排死亡率極高

二期加入前：

1單：梨加 鈴本 平手 今泉 小林 （2/5）
2單：志田 梨加 平手 理佐 今泉 （2/5）
3單：齊藤 佐藤 小池 平手 原田 鈴本 守屋（4/7）
4單：長澤 上村 ねる 平手 隊長 織田 米谷（2/7）
5單：土生 隊長 小林 平手 鈴本 尾関 石森（4/7）
6單：土生 鈴本 小林 平手 今泉 小池 理佐（4/7）
7單：土生 鈴本 平手 理佐 小林（3/5）
8單：小林 石森 平手 小池 佐藤 （2/5）

不過其實咁耐頭派都剩係會留意到平手

會長msg張相好正

唔好講其他 鏡頭都多D啦

影得好瘦

p得好瘦

イオンカードはおかげさまで20周年を迎えます🎉只今、さまざまな20周年企画も絶賛準備中♪今日は、新キャンペーンの撮影現場をちょこっとだけお見せします😊
もうすぐ解禁ですのでお楽しみに👍

#イオンカード20th
#櫻坂46

仲要20週年企劃

aeon爸爸

爸爸唔好唔要我

你大佬 仲成日屌我添

本身都係上個月先開始推日向，呢幾日得閒抱住唔會推埋嘅心態睇咗幾集欅寫發覺土生份人好on9正
一開始玩音驚見佢短頭髮個look以為係正經擔當，睇返舊個d集數估唔到咁撚好笑尤其係ハーブさん個集

人地10中3

靠做假膠上位你估流架

人地個save特別易中

30抽食緊白果

20抽中左ほのす同土生ちゃん 收左手

推埋佢 推埋佢 推埋佢

膠得嚟要正經講嘢嘅時候又好正經

鍾意神來之筆+2
唔會夾硬迫人笑，但一有好笑位就會不停想重睇
成日都會睇返梨加既欅寫cut，以前仲有馴梨師既年代真係好正

射錯隔離

五妹

你點影

woho

Oh my god！
Yes I Habu！

行街經過見到

一條仔咁影唔驚俾人拉

所以搵我老婆幫我影

又話得毒撚追idol
呃鳩我既屌

天天講野唔似15歲

呢個團一向最大同細個個精神年齡係調轉

不過天天越嚟越成熟
跳舞又咁型 想推

佢型又得Q又得

推緊

推埋天天嘅話
發現自己嘅推都係最年少

欅po拜登

一開始出二期生招待會已經睇中佢，風吹果ending好正

睇黎要加推

好多鎖匙好富貴

唔好猶豫喇加推啦

傷到

一做完con就攪新單好似冇抖過咁

同埋佢其實都啱做seventeen model

唔知有冇試過audition

仲點跳落去 之前好似做過腳嘅手術？

睇番應該係之前已經斷咗3條而家得番一條

不過咁都已經係好傷

求下你休息

想像唔到得番一條仲點跳

佢真係唔可以再跳不協和音或者太激烈嘅舞喇

唔係話有粒瘤要切 係自蕭期間先切咩？

依家又咩3條得返1條？

友香

好似係佢係電台講4條韌帶得番一條冇事
剩低3條唔知係斷過定傷過

新人留名

不過呢個時候 我估佢應該拉親多d

或者真係之前未入團傷過

傷腳裸韌帶or etc 唔好話跳舞

行唔行到都成問題

好似又話關騎馬事總之一定好痛

睇到上邊條link喇

我幾驚係呢幾日發生既事

不過傷完/斷完 都要好好保養

雖然有人話傷完會比之前更堅實條韌帶

又出job

希望佢唔好再chur到咁盡

From 微博，kira 都係好女仔

感動

成年無乜點洗過錢 可以all in on9トーク会了

屌呢兩日追返3000幾

唔撚賭了 全世界都同我作對

都真係幾新人

又上quiz9

好似輪住一個月就有一個mb上去一次咁

睇下用到幾耐

ozeki rika~

之前好似話休息室太多人，會分開新二期同其他成員，希望會合埋一齊

我懷疑搭公司車都分3架

好難可以打好關係

得六個，可能真係會有新二期頂唔順撲濕増本牛皮膠封口

佢係雜誌話自己身邊有大沼就會開始發癲想知如果26條友一齊坐佢會唔會都係咁

唔推了有無人想要

幻想緊佢同habu一齊派膠

咁比我啦

拍埋舊二既話休息室應該好嘈
再加埋土生ちゃん入黎派下膠

新人LM

平手個啲原來由2017年開始

邊位ching要請假

我抽爆佢老母個老母呀要

平手係咪嚴格黎講五單開始就已經唔再出黎握手

好似有岀過來握一部咁多 然後下部又缺席咗 然後無再岀返嚟

免費都中

順帶一提
shiori都會參加online talk大會

【いずれの振替日程にもご参加出来ないお客様に関しまして】
いずれの振替日程にもご参加出来ないお客様は、今後のシングルの握手会（期日未定）もしくは別イベントなどへの振替対応を検討しております。
ただし次作以降の握手会の開催は、新型コロナウイルスの状況を鑑みながらということになりますので、同様のイベントが実施できない可能性もございます。

Strong hold 無敵卷等實體

咁平手個堆點算?

有預感應該係落選祭

可唔可以祝我一張都唔中

你全中

屌你老母我抽足咁多日一次SSR都無撚中過

我馬上屌你老母

屈我燈

我都係無SSR

唔好話SSR，金卡一個月都係抽得一張

原來Oda讀緊書

佢之前唔係都讀緊大學

應該一直都讀緊

以前欅寫有字幕打過學業關係缺席 一直都讀緊

隊長生日嗰日振替

詩織b淨係得振替
有冇手足有詩織b券
1對12

原來係咁

一券難求

欅同日向都有好幾個人讀緊或者讀完大學
當然有D係讀短期

你唔係覺得平手會返黎參加呀嘛

Msg個app有冇得收返埋已經打開咗嘅msg?

就係唔會參加,所以先問點算

一係strong hold
一係同其他成員視訊會議
一係就還錢（但係還唔還到？）

燈得好

有平手我切柒

用中文屌返佢老母先

啲人係咪成日哺住 咁快知

總係有D人好撚得閒Mon住d商標註冊

仲收到詩織b mail

邊個app收到

希望唔好係玩連連看

櫻坂

好似話同乃木戀同一個developer

冇佢個樣都收到

咁應該係之前有買先有

成班戲精

我估係可以send到11月13號因為10月13嘅係最後可以訂佢talk嘅日子

玩唔玩到咁多驚呀 一連出兩隻

ザンビ，日向のアユミ，ユニエア，ひな図書，ひなこい
五隻玩齊都幾攰

實出彼氏event 呢到啲大佬買要唔要食定肝美健先

唔止個肝，個腎都好大鑊

Zambie唔撚玩啦 垃圾到咁
玩新game咪算

好多新驚

5隻之中得音game最正常

音驚神營運

等緊佢出新pool 唔夠卡用

多卡到用唔晒

冇咩勁黃卡 差張黃卡組到隊打分

正常 肝撚到頭暈眼花訓都冇得訓咁解姐

勇士 多謝你嘅犧牲
我會唔打開嫁啦

平假欅二單嘅制服 唔知之後仲會唔會再見到

呢件深藍色制服真係好靚
二期繼續納豆pose

估唔到 今時今日日向俾人考古到連「欅坂」都消失埋

再唱ひらがなけやき呢首歌真係可遇不可求

黑髮めいめい靚到

ひな恋咩事新戀愛驚？

個樂器arrange幾好聽

寫錯咗song個日期

memi

大好き

仲有井口同Neru

memi neru 井口

乃木戀黎

玩法如果一模一樣都唔知講咩好

唔撚玩啦咁就
入去睇下d圖咪算

希望比啲新創意

其實乃木戀點玩

睇劇情掛機驚

宜家只有片假欅

即係文字小說？

差唔多
又活動要課金追排名 入到排名得張卡

咁有咩課金元素

課體力掛機

課event item刷分

大家都成長咗好多

日向坂嘅前身組合係櫻坂嘅前身組合欅坂嘅平行姐妹團平假名欅坂

Manafi頂memi個位

好清晰

係愛

睇翻原來manafi一直都係memi隔離

Big brain

佢地係將個隊形減左中間2個咋嘛唔係咩?

係 無左memi neru
兩邊向中間移近一個位
開頭我上面張相揾唔到manafi

仲未有人為保乃爆po

msg課金排名

啊玲真係冇介紹錯

仲有晶保

天天少到咁都咁高

好想睇埋十名打後係點排

算唔算用錢投出黎ge櫻8

玲B真係抵課 大推

玲去到邊都要做MEMO 少女

佢2個啲私服又幾靚

武元仔褲唔音欣賞

我反而覺得幾靚

2個都視覺上變長腿

我推佢都訂唔落手

遲早變櫻8

可能會長贊助

連柏木都係太陽婆婆

加藤史突入應該係第一次見大園

係咁大叫可愛い

史帆見一個撩一個

史帆大佬感

ほのすお誕生日おめでとう

happy birthday

全員直筆

hono 生日快樂～～

俾我見到都會大叫

法國manafi幾好J

ほのすおたおめ

久美都加推

肥底

有眼光

保乃ちゃん誕生日おめでとう

不嬲都咁正

大園玲真係好犀利
新二期甚至乎係成堆坂道研修生度佢好似都係幾快跑出

仲要英文好勁
日文屎都唔驚

覺得已經唔係跑出咁簡單，係一路直升
我記得3個月前都冇咁多人講，但而家已經係焦點
唔計日向全員選拔嘅話，佢仲係坂研第一個入選拔
冇記錯隔離乃新四期係咪仲輪緊blog (no offense

請支持佐藤璃果

其實相比之下新乃四真係輸曬
過左咁耐 乃木坂竟然都仲未有新單曲嘅新聞
好似搞到まいやん唔畢業就出唔到

死都唔出新歌

佢又留係個到聽到亂入呀?

小室嗰首唔係新歌咩？

都係希望佢哋可以快D出下一張Single

但係唔係CD Single
都唔會計選拔次數

唔計single出左246又可以hold一排先出新單

相比首詞，我覺得首曲都唔算好差

揀入欅真係有危先有機 醒目女先識揀

係肥秋D詞搞撚到唔得姐
首歌唔差

所以其實入邊個團唔係重點
重點係自己夠唔夠努力

法國武元都幾大波

你意思除左平手以外既人都唔努力？
欅唔得係因為平手太努力？定係其他人唔夠努力？又或者係其他人根本冇努力過？

佢咁努力 入邊個團都彈得起

喂 乜咁遲先入黎呀

唔識欣賞武元條褲

放頭頂嘅話宗教儀式feel更重

咁相比下 乃團多人競爭大，除開又冇咁多上鏡機會嘅

唔好咁挑剔啦
嘎清可以做到次次都離題講埋曬D無人聽得明嘅嘢已經唔容易架啦

但係我見佢哋4期已經有個自己嘅節目

呢樣係有無錯
但係我都希望新四期係工事中可以發揮到少少

細節目多數係有心推先禁入去睇
喺工事中有樣出先叫有D上鏡機會（起碼我呢D街外人都係得閒先睇吓工事中

無睇工事中好耐
見最近做白麻畢業特輯諗住睇下
發覺好似仲悶過欅寫

突然諗起

咁啱今集姐

不過今次我Buy你

都係有遊戲玩下 有競技性嗰啲集數好睇啲

又真係畫得好嘅

之前睇佢地分4Team打幾好睇

我都係街外人但同你相反比較少睇工事中但有睇乃4期嘅節目，我覺得都幾好睇鍾意短劇多過どこへ

乃4期依家嘅節目下星期好似係最後一集 唔知嗰段時間仲係咪乃 定係會俾日向 or 櫻呢

嘩捉到哂乃狗spotted

我冇話過我唔睇乃

有人傳俾櫻

通常好事嘅傳聞都係假

真wo

出眾既人點都會好似螢火蟲甘
禾都好少沉船

欅寫都係得佢 大沼同增本多d野睇

我諗其他個啲都係綜藝無望
其他地方努力啦

睇下幸阪整唔整到個death形象出嚟

睇咁耐最有印象呢到
仲要係靠佢老母

仲以為會有人推po
ほのちゃん誕生日おめでとう

但佢好似抗拒？
其實佢串話發惡夢夢到增本都幾好笑

保乃推し唔推post仲學咩人叫保乃推し

但係俾人炎上 又話唔團結

可能我自已覺得fd先可以咁串
嗰集係覺得遠藤個feel差D

官方營運都好似冇出聲

推呀屌你

要推就尋晚一早推啦
過左半日先黎推

見無人推先推咋 我唔係推保乃

我吊
人中之龍？

睇番出生日原來小林係細保乃成年

hono;yui姉
hono:ponpon

係

日向東蛋倒數

有新嘢? 唔係數咗好耐喇咩?

我見人twit先知
以為新野

咁應該係啲人見剩46日先再講

其實係咪都打定輸數

我諗都係online攪

可能喺東強到直播

online東蛋好嘥喎

仲要好貴

呢啲大場 租咗場應該冇得退款

用盡晒東強咁大個場
啲場景特效搞到好似迪士尼魔法劇場咁咪得

日向巨蛋好似係差唔多要搞成年之前 舊年12月已經宣佈
個陣都無人會估到武肺會爆 仲要一路到宜家

你唔推就更加唔洗推啦
又唔係自己推

史帆個衰妹係咪冇面見人啊

lm等手足回Sor

佢地成班唔知係邊拍外景定雜詩誌個背景幾個都好似

似拍mv

應該賺少好多？
同埋唔知幾時有機會再開東蛋

online應該多人買飛過睇現場

梨名BB msg長文

但對表演者黎講有觀眾係好好多，加上係有紀念價值嘅第一次東蛋

同玩晒成個場 製作費應該多啲？

想去live砌彩虹同埋大叫コンコンコンコンコン

輕輕一推都要嘅

不要再說了

咁睇到就梗係睇現場

不過抽唔到/去唔到
就梗係想開online

online係基本
最好就現場

好似影得麻麻地 影到天天咁黑

3C

二期上位了

封面有返少少欅味打燈問題

夏鈴ちゃん

後期又唔執返白少少

karin center

Karin有c呀
好耐無見了

營運俾人鬧得多終於肯講多啲 decision making

期待天天C嗰首

咁其實係咪櫻8每人一首 定點
但係得7首歌

好正喎

有一首可能雙c

Karin醬

買買買！

櫻坂櫻坂
以為坂道出左新野諗住G持下 點知一禁入去原來係舉木板班臭西

全部-_-樣
有少少黑羊color tone嘅感覺
三個都係my favourite

三個跳舞個氣牆都好啱C位
估唔倒一單已經實現哂

我應該會買2期封面
同埋睇下大園/大沼/會長/尾関啲封面點分

即係有機會睇到友香小林企C位

可能天天/同夏鈴個2隻反高潮係開心style

可能係nobody風格呢

唔知點解睇左3排陣容覺得
夏鈴組似係開心少少；天天嗰組係D有型快歌

寧願隊長唔洗c，抖下好過

唔太激烈都OK嘅

最唔激動應該係欅2單個種?

Karin甜笑正過扮cool好多倍

其實諗諗下佢都冇扮過cool
最多係唔出聲姐

記得增本講過自己係欅最fd嘅就係幸阪
幸阪串增本其實都幾好笑
或者幸阪可能遲啲可以好似小林咁 吐糟增本以外嘅mb

做吐槽角色都係出路
反正櫻坂只有ponpon係呢個角色

就咁睇天c嗰首隻舞應該係激烈嗰type？
跳得舞嘅都係第三列
上村另計

松平都係唔跳得

照我嘅理解
無人做錯到嘅陣容應該會唱三首歌
C/W曲Karin同天ちゃん可能各自有兩首歌
不過PV又會點

其實每team都有人唔跳得

係君がno.1同にゃんpose呀
Memi同井口

係平假一期的愛

咁新2冇睇過唔知
其他除咗上村/pe/上村
其他都算ok ge

同埋而家好似易跳咗

2個上村
應該係上村同松平

Memi同井口仲有同其他一期聯絡
Manafi嗰blog話佢哋有睇到尋日うたコン唱ひらがなけやき

天呀，岩岩睇討論區第一個post就見到type a封面

光仔c
夏鈴c
仲有我嘅推天天c，我仲以為三單之後佢先有機會c

實現哂我所有嘅願望

但可唔可以重新影過張相，天天影到好黑

咁佢本身都黑

我都知，但打光可唔可以就下

其實應該就係拍櫻坂新公式照個陣一齊拍埋
你睇吓個背景

我都覺，又係啡色背景

天天同夏鈴有得做center, 唔反種子花了

封底靚過封面

屌咁慳皮

+1 好有花樣年華嘅感覺

Cls
好有韻味

蛯川實花啲野係咁華麗

欅以前咪又係咁
唔好講到櫻坂先開始慳皮

蜷川

天ちゃん

上咗日本twitter trend 11位

堅定流呀

咁每星期出一隻歌
再出mv都正常 佢又冇話全部歌有mv

隔成個月先賣 咁先可以keep住個熱度同話題嘅

影到天天好似

頭嗰段先重點佢話將1~3單份量嘅全體曲擺晒係1單咁癲

會唔會輪流比天同夏鈴做之後2單表題曲C

雖然之前傳聞話欅全部歌會封印 我仲唔信
但係如果真係咁樣 想唔信都唔得

個封面又影得幾符合主題
三個個無奈樣都好似講緊「唉，又唔係我錯，關我撚事咩。。。」

平假一期之間真係情比金堅

即係點?

咁搞不如直接出隻原創一專

第一段講1-3單都會 無solo 無unit曲

我都有follow佢，但我覺得佢係估計姐，但講真佢都有道理⋯⋯

因為武肺、平手脫退，已經冇得搞握手演唱會，九單都出唔到，然後改名之後就超快咁出第一單先，賺番d noise同錢再算，其實我比較想知第一單嘅歌list係點，質量仲保唔保持到⋯⋯

唔知點形容

唔係話將2單3單全體曲擺晒入1單咩(雖然佢九成係鳩估

sor理解錯

欅轉櫻係咪順手轉埋營運
真係兩個世界

而家先識醒咁搞法可能下次保乃C都唔出奇
畢竟都係櫻8

如果其他2個C嘅歌 都有主打歌質素，就暫時唔反種子花

生日最好今日講埋

營運連佢生日正日都冇出聲反而aeon有

響條片聲稱有男朋友嗰個反而唔駛出席

加藤史帆に関しまして

不過我覺得一期點都要有首C掛

尋日有出黎sell msg囉

腦內彼氏若林正恭

會嘅應該會梅花間竹咁轉C，唔係實比人屌死

愛萌老師

blt graph好野黎

小林代咁多C
但都冇首歌真係屬於佢咁

好感動 保乃豬生日快樂

睇到啲相開始覺得好有乃木戀feel

竟然係橫向

點解變咗meme

識郁

隻game冇新三期

下面句嘢 應該係sample呃鳩你

臭你又奶

問想攻邊個member
久美->富田
美穂->この
おたけ->みーぱん
河田->京子

點算玩唔玩好 唔想做一腳踏22船嘅仆街

單推日向ok?

大沼p圖p到隻手同塊面連埋一齊

其實櫻坂點解一路都係無恋系列

欅個image一向唔係sell 呢樣ma

個手勢真係好難做
試過幾次都就黎抽筋咁

野蠻女友ok?

從此無得做手勢自拍

有冇得比mb打
有我ok

個個好女仔點單推

我單推一期二期同三期

Weak!

小池琴晚電台話仲有個隱藏pose

只愛金村美玖

おすしがない

miku唔開心

都係邪教pose

想知大家抽既分配係點 定分身務求全中

窮人玩法：有石就抽 抽到無石 然後長期無SSR

佢唔係講抽握手卷咩

定係我get錯

talk會？

all in一個mb算 理想中4/5張

想燈all in 邊個?

屌唔係乜都燈架
今次全球一齊抽 點都係做分母多

要相信自己有超越眾人嘅強運

SOR 大佬 我1999 係ONLINE 握手

屌 好撚想要

雙奈

香港係咪掛vpn都玩到

rena好得意
細細粒

咁都有得笑

應該唔洗

中閪到咩 先唔撚講平時個握已經難中到閪咁
今次講緊海外撚又唔洗飛 鄉下撚又唔洗出城 再加埋餓撚咗成年

係時候睇中六合彩定中握手先喇

唔知呢 又佢寫到只限日本國內
不過就算玩到都係等晌5單先抽

見住大把外國勢力抽足45
咁撚多人唔知會中得幾多張

好似牛郎套裝

唔抽45跟本唔會中
諗太多 大把人0/45

我覺得條裙太長，上轉角櫻玩遊戲咪好唔方便囉

平時冇諗過要去握手
見到又唔駛飛又咁易報名
Tick咗少少趁熱鬧

嗰問題係…
個西裝好似係少少令面？
跟住係燕尾？
跟住配長百摺裙？
跟住再配高踭boot?
成件事好似時尚災難咗

有新嘅運動裝

全白色運動裝會唔會好災難

想佢地快D換第套/有色運動服，
白衫白背景真係搞唔掂

上次一開場個mon即刻要教暗幾度

抽咗邊個

同你一樣

係喎
要兩個人做

今次真係唔建議做廁撚呢個抽啲果個抽啲 後果自負

其實點解要咁煞有介事咁講3個二期都有C企同專屬既第三行係解釋個type A封面？

我有睇到大家教路要all in一個
不過都係忍唔到手抽咗三個友香梨加大園
唔中都冇咩所謂，機會留返畀呢度其他巴打
（反正我啲推都走晒咁滯

我都係抽呢兩個 不過我做犯法嘢

我覺得係想話俾啲飯知二期開始受推掛
同埋其他落選嘅都有得參與下咁

細守屋

我都覺西裝加呢條裙有啲怪

扮你唔知呀 你Follow得最貼

漫才唔係咁易架 葉師傅

cls 整到咁靚做咩
我唔想玩垃圾驚呀

一早製作緊 正常難d有

驚比人屌呀嘛
成班友係撚咁話點解入唔到選拔 冇歌上
不過佢type a唔係一排 講多兩句都好 費事d傳心師係咁講有咩含義喇

抗議種花對營運傳心師呢一行趕盡殺絕

兩邊都一擔擔
人人得而誅之

新驚好似都無影山?

影山同新三期遲d會實裝

尋日泥膠出blog都冇人講

咁似乃木戀隻驚既
只係橫向版

我覺得應該無分別

未出台版 日語苦手真係亂玩

其實係玩d咩
姐係gal?

乃木戀台版同日語唔同玩法 好早del左
港台版又係攻FF故事 抽卡消珠升野過關...最後有mb表白/被表白片

秋天都有櫻花開

我以前有玩過乃木戀一段時間
都幾無聊下

特別台版好快玩完 要等佢update新關
不過都會等佢出down黎睇下咩料既

我就係玩台版都真係無聊到爆燈

如果佢進度跟得住日版既 都仲可以當睇FF故
日版故事就係有答案簡 睇下good定bad

其實都係要你課金抽mb

唔記得打屌

打normal同pro應該易啲拎ss

normal係最易拎到

加一 仆直咗
hono都唔得攞碎片
so9sad

今日靜撚到

冇事發生咪靜

等緊落選祭

等多陣就應該有人話自己全落

Jason你有沒有抽

冇

唔想俾mb 見到個肥大叔

開始有啲似濱邊美波+B-Duck

唔好似美波啊拍劇忙到訓都冇得訓

好花更咗扑…你地21個

邊度似美波bb

成日都整喊人

世界には愛しかない

係咪已經無人抽一期生
點解好似咁易中

多謝科春

係咪無人抽二期生
點解好似咁易全中

又話全世界一齊抽既點解中咗咁多
好彩冇all-in，唔係實破產

過氣女團冇人睇

+1 一d都唔似濱邊美波

12/45 友香 田村 難中到

二期落哂

+1好彩留一手全當了

友香都係咁難中.....冇分別 田村就變到好難....

你仲要運啲碟返香港

屌你老母科春
一人中得20張夠我講定夠佢講

9/30
抽多15張唔見會中

28/45 免強夠錢比

好心你就45啦

屌 開頭我以為抽得30

twitter 好多人話自己中

屌法國有一張星期六
希望放工狗衝到返屋企

扮病

可能會

姐係要買好多CD先有機會抽中見面會？
利申：完全唔識

個握買碟
抽中咗就有得見/握

你就咁買一隻碟中咗都有得見

利申：冇抽過可能錯

真.團愛

分兩種 一種叫全國握手會 一種叫個別握手會
全握要用到全握卷 即係平時買ABCD盤入邊夾住嗰張
你買得起幾多碟咪可以握幾多張

個握就係要用Fortune music抽選，一個ac一輪45個名額
中幾多就完全睇運 同時佢會跟埋一隻通常盤（俗稱廁盤）
今次ミーグリ会就係後者

仲有 全握嗰陣成員會著制服 個握嗰陣成員會著自己揀嘅衫 所以個握吸引力其實都幾大

最緊要係時間性 排幾個鐘等一秒同排半個鐘最少幾秒

抽唔到呀DLLM

你抽邊個
出面好似好多人都中

其實都唔差

可惜有更好

去全握唔まとめ返50張起不如唔好去

為出名/想入行lor
唔通真係為fans 咩

想試一次握理佐就夠
呢d玩唔起

握光仔睇下150有幾細粒

出嚟見下我咪知150有幾細粒

土生ちゃんd自拍好有彼氏感

櫻坂第一型男

ぽんぽん誕生日おめでとう～～

乜原來呢度冇Ponpon飯 生日都冇人爆Po

除咗營運好多官方twitter 都有祝小林生日

有 等我一陣

音驚staff次次都準時0000出tweet

ぽんぽんお誕生日おめでとうございます

營運一視同人 個個都冇份

要推唔早d推? 過曬鐘先黎推

好勁

咦？

哈哈 係on9仔啊～

増本煩嘅程度應該同odnn差唔多

早推又比你鬧遲推又比你鬧

Pon觀察日記

唔講都唔記得有樣咁嘅嘢

音驚staff先係真.fans

小癲

支那味

我以都會同熊貓做朋友

早推冇屌過

fashion嘅嘢...

你哋啲貨o係我到

左林右理